「特攝」下一套Ultraman 「ウルトラマンタイガ」離奇更換女角

雖然話係因為檔期就唔到所以更換，不過下個月就做 點會咁玩鳩自己，又唔係人氣女優

所以就出現另一個猜測原因

原來早排依個女仔比大陸發現佢參演左一套講李登輝帶台獨性質既紀錄片

由於圓谷近年積極在中國積極開拓市場，這原因雖然十分匪夷所思，但也不是不可能

小事，同cosmos男主做過既野差太遠

最多咪整個無女主片段版本俾大陸播

抵鹹蛋超人係日本三大特攝最霉嗰個